香港人只係一直等一個人帶領佢地脫離中共

點解咁鐘意造神，膜拜

到出事果陣就唔參與，只希望分享成果？

思考下啦

利申：港豬，要返工

摩西伸出手來指着海，耶和華就刮起强勁的東風，整夜吹在海上，使海水退去，海床變成乾地，水也分開了。 22 以色列人從海中的乾地上走過去，水在他們左右像牆一樣。 23 埃及人追趕他們，法老的戰馬、戰車、馬兵全都跟着下去，走進海中。 24 凌晨時分，耶和華從火焰雲柱中觀看埃及營，使埃及營潰亂， 25 車輪脱落，難以駕馭。埃及人紛紛説:“我們逃跑吧！不要惹以色列人。耶和華為他們爭戰，攻擊埃及人了。”

出埃及記 14:21-25

從來就沒有什麼救世主 也不靠神仙皇帝
要創造人類的幸福 全靠我們自己
- 國際歌

梁天琦做唔到

就屌鳩佢當初點解企出黎

你班鍵盤戰士又做過乜呀

係鍵盤面前吶喊助威？

天琦